深夜限定心事台 (78)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

早晨

2。

打個招

終於大個仔了

就係依個節奏
一鼓作氣

早抖

man the fuck up

個個咁早瞓

時差

呢度一半唔喺香港？

都幾多

你呢？

咁你呢

去打機
打機會令人忘記麻煩

打完了依家無咁e毛

我喺香港，不過過著歐洲時，過了很多年，習慣改不了

e毛係點解？

emotional>emo>e毛

你份工都係呢個時差？

唉。。。。

欣慰了

emo

木星。。。

村先生加油

係睇足球 之前西甲好夜播 播完都天光，無業多年悶到咩波都睇

不過夜闌人靜真係好舒服

佢唔洗裝備都得啦

木小姐難得講認真野。

下 宜家都失業咩
我之前都睇西甲

點解

點解可以無業多年嘅

第二句agger

網上術語何其多
攪錯笑話一籮籮

暖男又靚仔

牙透好mk

樓主禮貌覆你都唔得

我出世都而家長期失業

唔mk 又俾你地笑我老野

失敗方面都幾成功ge....

唔係真事呀嘛。唔。

靠咩生存？
可以教下嗎

我係廢青元老

兜唔到架喇。。

最緊要有money....

你就死mk
我pm哂所有hugo

我可以好癲都可以好認真 收放自如
如果我唔認真唔到點做呢到老細

有做過，斷斷續續加埋都冇幾多

你唔好咁過份喎

真老細

想搶鈴鈴個位。。。

扮呀你

痴線架，講句早晨都想嘔。唔。。。

鹿鹿先係真暖男 逐個pm安慰

老細個title 我有樓豬嘉許的

思覺失調是一種腦部疾病。腦內不同區域的腦神經功能失調，產生出思想和感知錯亂，並由此引申出語言和行為的異常及情緒的顯著轉變。總人口中約有百分之一的人會患上這種疾病，多數患者病發於二十至三十歲。

真

搞下笑姐。。難

係早抖唔係早晨
你累了要weak了

我想做OL

香港時間4點

一年會做一兩個月嘢，然後去玩，唔想返工又冇錢 等朋友請 朋友都冇錢就喺屋企唔出去 就食阿媽用阿媽 阿媽會一邊鬧一邊畀零用錢我

而家囡囡養

佢都有安慰你個巴基之星acc?

熊仔頭mood: 尷尬囉

養埋我

我啲圖仲未上色

河小姐 你好。

很高興認識你

。。。。。。

西先生，你好。

爆機？

訓啦 河小姐 謝謝你。

我都想瞓

我生抑鬱。

冇
點會有

大家都想

屌你老濛

我趕緊asm

鈴鐺認可老細

是咪食太多

有咗

撐住

佢應該哭緊。。

我都哭緊

掛住你

即係white collar?

而家西甲冇咁夜
之前冬令時間 睇埋接近朝早七點

救命啊 佢狂打電話黎

屌你
你個心碎咗幾多次

你都可以揾一個

準備食早chan了

Cc toy真係邪教嚟

我拍拖好少咁狠心。。

就黎頂唔住

唔準聽!!!

差不多訓了

你應該係太掛住我

你真係同我之前拍拖情況好相似…
唔可以心軟啊！

正字

陳早是誰

男人著西裝真係charm撚到傻
仲要認真做嘢個樣
好想搵住佢條tie然後幫佢除衫再強姦佢

喊》心軟
唔可以俾佢發生。。

我係你生架

Same attitude for me

眾議員

八兩金著西裝

搵個人長call你算啦

賭10杯雪糕
佢之後會出story講一堆廢話
過多幾日再數臭你

好多野做

幾時做到你認可大婆

真男人牙透

佢痴a咗線。。。

我嚟接你算啦

咪當口講清楚

咪臭系。

洗錢真係開心

個心穿窿 了

抆緊。

買乜口luxury

見到以前嘅自己

我熄wifi only

我要鬧鐘

咪照睇lor
宜家你unfol wo

瞓唔著

應該要打巴我先醒到

失眠中

Haha先生 咩事。

屌 好撚憎
但我明白你感受

你宜家想段關係點樣先

瞓醒冷靜下先

收到。。。

早抖大家

唔準再掂手機啦

振作吧！卜 秀先生！

點解要背…

咁你單純背指法
都唔叫學……

咁你想點？ 係想玩落去定為咗朋友而彈嗰首
祝平安無事

GU
賣衫

唉 又回憶起了

都係喺屋企打下機算

鍾意白恤衫多D

join
咩機

早抖各位

咁早

而家麻雀、砌圖

打一陣機就瞓

跟大隊啦頂你

依家開始做

係時候要買下裙扮女人

還在還在
但今日身很累

女女唔會唔理你咩

開心完一刻再望望自己戶口

估唔到

識嘢牙女

做緊了

鹿

有咩可以幫到您

由佢FF下啦

我好多圖未畫

其他人都係？
快手啦！ 仲睇手機

閹了

挽留牙

@鱷魚 唔好吹水先啦
做完先啦！ 唔打擾你

抖緊氣

咁耐

上四隻應該兩個鐘到

咁好快姐
繼續吹水啦

運動開?

估唔到again

佢本身今日交
依家多咗堂tutor
搞到我唔知今日定下星期交

你需要weak了

點解唔email問佢

佢夜晚十點先wtsapp我地

WEAK 完又唔會多返錢...

好撚耐以前係大個讀理工

Dllm
我想free一日嚟踩板

唔明又唔直接問
其他同學點

冇人覆佢
我瞓到一點先醒

大佬

唔weak有錢?

前幾日…

正確生理時鐘

同女朋友玩咗陣咋
玩咗陣落雨
塊地又唔靚 咩都練唔到
同埋行多過踩

都係無

諗住返去瞓到食夜晚
一尻瞓到一點

gay

你之前有玩?

想點…

一開始其實要點學

weak啦

冇！
咩都唔識衝咗去買

無人叫你咩…

我上網睇片
諗住跌到識為止
遲下去啲板場請教下人

牙鹿

後生真好

有
我醒咗醒去食飯就再瞓

爽呀

你仲細過我

小心… 細個訓醫院
隔離條友跌到手斷

屌你老鈴

老嘢

weak啦
通常咁講姐係又高又瘦啦

願望呢

應該冇事嘅

…巧打意

覺得會好痛

一到深夜就好無聊

我300歲鹿嚟

繼續做了

好笑

屌你 開片啦!

入嚟講句早抖

食唔正就還好

俾5分你啦

我嗰次受傷後
唔敢再掂嗰個運動

咁中意撩交打

加油

係到吹水

請你講多次

可以訓真好

係

食藥先識眼瞓

5分full mark
我都知

終於揾到人陪我吹水

我願望係希望don don記住我嘅願望

有玩 上個月仆到拗柴
仲未踩得返

太多副作用
好辛苦 掉咗

你好

呢到個個都陪到你

你個名好好食咁

我至愛

多謝天父賜我做弱者嘅機會

邊間

我係新黎既

我食敏感藥咋

嘉寶 講起又想食

真好 依度好熱鬧咁

我都係新嚟的

未訓成員

好多人 滾動

我都開始懷疑自己有病
得閒要去睇下醫生了

但我想瞓了

當夜更成員

好我幫你放上去

唔好啦我訓唔著

私家好貴 政府又排得好耐

感激不盡
本鹿真係臨機涕零 不知所言

但聽日要早起

做咩懷疑自己有病

弱智都蝦 on99

要幾點起呀

懷疑自己係弱智
俾人當咗係正常人30年

洗唔洗介紹個醫生俾你
我睇開果個幾好

10點對我嚟講好早了

可以申請殘疾人士搭車兩蚊

事實都真係好早
夠訓架啦

你都係弱智?

抵

唔得了 頂唔住要瞓了早抖

低調低調

早抖 有緣再傾過

知道 咁你去邊睇

佢都打機，仲著迷過我

點識的

廣華
你有咩症狀先

結婚未

太多了

伊朗式的同居

真係瞓good night

羨慕

88

本鈴鐺記憶力真係好差

諗諗下覺得自己願望好on9
都係算了
照感激先

真係唔記得
講多次

講一講好驚

聽過好多次 甚至之前係附近上堂
但都係未食過

同媽媽食早餐

我未聽過

點解我講完反而唔驚

食咩

我照放啦
呢啲好講運氣
望下牙透

牙透同我好似

冰室

拗柴好辛苦

真開心
我未試過

斷手唔係仲辛苦咩

兩睇 打完石膏郁唔到其實唔太痛

咪舊式茶記

無人
我去訓啦

撐唔住

對男朋友好失望

佢做左啲咩呀
Or冇做到啲咩呀

咁多位早晨
幾日冇上嚟多左咁多新人既

男人黎講
連拖手都怕尷尬又真係有啲廢
後面果兩點都正常啲
你男朋友有啲縮骨喎

邊兩點？ 好撚唔開心 喊咗

早晨 肥虎

菜

死啦 你改名前係乜名

你都早餐

菜菜 好耐冇見

你地拍左幾耐呀？
佢第一次拍拖？

大家咁話

昨晚發夢先見到你

唔話你知

唔好啦

好撚眼瞓
又要開會

有嚇親你吖嘛

咁夜先瞓 我早過鈴鐺瞓我都覺好攰
人老左 挨唔到

琴晚3點瞓失眠呀大佬

好想著返女仔衫

我近排都日日45點瞓
如果唔係見工都唔會咁早瞓
不過都攤到4點先瞓得著

嚇醒我 你是我的鬧鐘

去緊見工
有冇人比啲勇氣我

點解唔著

勇氣

加油 努力

我係巴打

收到
多謝

冇問題架

但係你話好想著返喎

聽日試下啦

姐係點

聽日著嗰套衫上樓上cafe行下

做自己 真羨慕

我都想做番自己

至少你嘗試過

做自己同唔到人相處

又話我mk……

新人

早餐變咗動詞

訓先

畫完？

1點堂 可以訓下

完了
上緊堂

快手去瞓

大家早晨

是的

早

鐺 鐺 鐺～～
早晨

你係咪想唱埋donki

牙河 早晨

牙鹿 你好

咁都俾你發現
咁醒架

成日有人唱

加大油

加油 你得嘅

想瞓

不過係屋企會無效率

打自己幾巴

都話咗應該入冊嗰個應該係我

而家我喺度根本就係咁浪費人生

飲緊啡

呢啲野諗黎無意義
不如做返啲實際啲既事

每日飲幾杯既我已經中毒

依家都一日兩三杯

諗唔到

要飲少啲

正如即使香港發生再多既事我都唔會低頭唔會絕望
最少你要珍惜你所擁有自由既時間

係
以前飲red bull飲到好傷

咁你都係飲多幾杯咖啡

努力戒緊red bull

正如你所講
唔好再浪費人生

呢樣真係唔好

傷到癲 依家身體差咗好多

唔返都得啦

搵到啦 搵左好耐

搞掂啦
九成九會請

我幾鐘意飲redbull
成日有人送成箱比我

野格bomb

唔係呀
我成日幫手搞體育活動比賽果啲
跟住redbull就一箱箱咁彈過黎

慘呀 搭成個鐘車
有時星期日六都要番

早餐

好想飲酒

又做咩

酒鬼菜

都係咁啦

牙菜未返工？

點解要見呢份工

返緊

我唔係

牙好

女

牙透

牙鐺 放工喇

你地點阿

我地很好

菜菜先係真愛

咁你咪好開心

唔知張相咩黎 淆淆地

你都幾狠心 咁多個電話都可以唔聽

吓。。。。

玩還玩
最緊要安全

睇左先

做已讀撚。。

[member]我想食漢堡包[/member]

酸菜魚

？？？？？

我實忍唔住

柒左

太子女

[member]笑咗[/member]

好得意喎 阿玲

我唔想理你了

挑戰今個月唔課金

未遇到姐

沒結果就累

先遇到你

好返未

都係好事

最後衝刺

佢邊方面吸引你

有幾清先

清過你

對唔字

唔緊要 我接受到你

我話而家

禾是廚餘

禾刀系

有冇人

比你嚇親

Why

仲可以賭錢落海

蒸魚白飯

牙透琴晚點

聽講佢女朋友打左俾佢十幾次都無聽

無乜 有啲共同興趣

早呀大家

阿婆原來你係

係乜

我麻麻地
主要係覺得好麻煩

午餐啦

好波

你就係阿婆 唔好解釋

午安

都係早餐

今日食乜

訓醒啦 我有嘢想同你講

咩？

你竟然未食野

唔係

好緊張

始終都要面對
如果唔係你都只會更加辛苦

下 做乜鳩

阿婆阿婆阿婆

就係

食左早餐未？

898

你唔可以扮唔知乜

hi女學霸 今日食左幾多條麵？

ifc好多靚女

圖呢仆街

jed

唔可以

又撚

咁你食嘢未

露臍好淫

你太好玩

巧多女仔都係咁

想識

濛濛

一講就有啦

ys

收聲

早餐我意思係

where

hi

你真係好理性= =

牙麻

你又知佢係

一講完 佢就嗌你

佢想我睇佢貼兔仔姐

是

我個frd叫我唔好上感情台，好見負能量，睇完仲唔開心
我表示認同

你做咩唔理人

？

咪hi左

掩耳盜鈴

-.-

屌你老味道

屌你老水母

關感情台咩事
你本身個人就充滿負能量

我遲早一定打柒你

個個好似你咁樂觀咩

好悶，邊個做翻工呢樣野出來

我識龜波氣功 你識哈識？

哈識

透b呢

返工

miss u

最後聽咗？！

哈識溜冰

呢d女好撚恐怖

哈都識

繼好知後
出現了哈識

你仲記得

我個願望鈴鐺好知幾時擺上許願樹

哈明你講乜

哈根大師

在我賣田腳面前都是垃圾

係 個人就癲

掛住朋友？

加on9 同事就死

最近有個新姐姐入黎 好似幾靚女

我識雲格

圖呢？

頭先畫左

cls……宜家走咗？

過梗

離開屋企

Ofc

宜家放工咩你

我之前都係
但我信佢都應該有心理準備
keep住寫信俾佢
令佢知道佢唔孤單

正 踩上公司

其實我份人已經好樂觀了
去到會幫人諗藉口既地步

點解一日冷靜時間都俾唔到我

其實你宜家嘅關係係點…
分開？

唔好見佢

話約咗frd食飯啦

一哭二鬧...

無上一兩日牙透做咩

才明白別去的人 無名字

振夫綱

佢不嬲痴線

hi 牙藍

略癲

三上公司

牙鹹

中bug 我明明打

你變左

我無

你對唔住肥雞

連登嘅錯

唉

你失蹤左幾日

點阿 牙白癡

好攰想有樣嘢依賴下

點搞先

點解會去休息室…
感覺好可怕

好複雜。。

咁痴線

佢叫咩好

你冷靜翻一陣
諗清楚同佢一齊長遠嘅生活係會點
你愛佢d咩 而佢又愛你d咩
係咪次次你都要發脾氣 佢先識得珍惜你

我就知佢係鹹濕deedee

肚腩啱唔啱

唔去 由得佢自己坐

真 見到又會心軟

發現呢度好多巴打嘅女朋友都係癲嘅

同意
但個名太長 難打

比啲勇氣你
加油

除開牙透 仲有乜

好衰

牙透=好多巴打

你

我都冇女朋友

同意

#818

#823

個ex

#824

我同佢唔夾姐

你做咩話自己

#827

#咩料啊

開始撻全朵

無需要快樂反正你一早枯死

點解同係呀都夠曬痴線

佢自己

我好正常

係咩

講ex啊

你試下有個fd淨係咁同你講嘢 任何嘢都係hea鳩你
比著你都會覺得人哋冇尊重過自己啦
寧願一係就唔好覆 read咗就算

我決定成立反二字真言教

邊q個剩係覆我兩個字即刻block9佢

係咩啊嗯哦啊啊啊嘻嘻哈哈

唔捨得block你
解散啦

究竟覆emoji難頂啲
定一兩個字難頂啲

而家早睡早起，每日返學＞補課溫書＞gym＞10點瞓覺。無深夜了

禾邊度鹹濕，禾唔睇成人台架

太唔健康

睇一秒未

11號上映

真，我覺得再咁會短幾年命

唔專業腎迷

小cake係度

咁你有食神喇
仲未有人食過我

掛字同正字搞嘢

我會直接揀唔覆

對住你仲要交貨 壓力太大

我甜架傻豬

搞掂左未

你點啊

我配合你 咩口味都ok

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

叻仔

我吉佢

識d野喎

次次講哩啲野就出番黎

ching 冷靜

Cake先生 你好。

透b進化了

唔好再講中

透先生 我唔好

貓都有火

透叔

食舊cake先

透佬

個個都食我 唔通個個都想食咩

串我老？

堅是想食

我本身想揾呢篇但係揾唔到

有咩問題

唔好再quote 好長

孫女

但你都quote左出黎

Sorry

如果現實有人想食我就好

係呀 我係咪好in

好長。。。

姐姐ok?

咩人都ok

姐係我都有資格做總統

剪左小透透

13歲

痴撚線。。。

一日一叫春
好想識仔仔！！！！

痴線嗰啲

主動出擊啦

正常過你

冇出過街

你之前都唔會鬧我

點解我要歸類成痴線佬。。

我話隻豬豬
你係菜菜

你個菜菜話架

上網識

唔啱玩膠友app

估唔到你連我都振埋

點解唔岩

我茅

性格唔啱 唔鐘意求其傾啲唔關事嘅嘢
同埋冇乜common topic好share好難傾落去

一黎問佢玩開咩
不過我down交友app都係齋睇
唔夠人爭

唔係掛。。

至少還有我

你話我痴線

又打情罵俏

對其他人玩開咩睇開咩都冇乜興趣
不如話人生做啲咩都好悶

有咩睇？

睇啲女女有幾靚
睇啲仔仔有幾正

唔小心又出口成rap

上網睇大把啦咁

你嘅生活會唔會無聊咗啲

圖呢

嬲。

嬲乜

上網睇果啲冇咁真實

睇得好開心

錫我一啖。。

你嘅人生只係在於𥄫仔同𥄫女嘅話
咁你份人好冇意思

𥄫下姐 唔洗咁嚴重掛

好濛意思。

有咩好𥄫我真係唔明
人哋靚同醜都唔關你事啦

愛美之心人皆有之
都係睇下靚野姐

咁我又唔係一日到黑都睇實個交友app嘅
得閒記得咪睇下

mua

哭撚咗……
好似望住被強姦咁

下...
著鞋上你張床裝修？
屌佢啦

叫佢除囉

我俾佢嚇親 唔識俾反應
嚟唔切了

垃圾福建人
心穿咗個窿

冇啦 你又冇叫唔好
又冇叫停
上硬架喇

who?
#鹹酸菜

有人幫左我

what?
#咩料啊？

綠左

巧肚餓

食我啦

怪獸食過了

我宜家就係呢個動作

唔好訓啦 起身俾我屌啦

無心情

近排呢個

長期係咁

條友只不過係俾100蚊 俾佢屌撚到開花 落車都繼續屌

識嘢

上車俾啊嘛 屌你老母 阻住晒後面啲人

菜菜子喺到

原來個小巴佬你嚟 早知lur口水你